啤梨晚報即時討論區

逢星期一至五 六點至八點
主持人 啤梨 林匡正

依家仲要問link就真係陷家產之中既陷家產

link?

留名

全港第一新晉youtuber

調理農務蘭花系？

66982429 一到六點打上去問

覆錯

睇得多會悶，因為條友講乜收到風全9up

有邊個時事評論人唔係9up

打上去記得響全朵

中國人就係賤

快D開合家歡新節目啦

lm

Lm

今晚又聽牙正屌民陣

今晚無生果哥，希望有四海

點解突然間變紅左
不過我都係啤梨同林匡正跳左出黎自己獨立開youtube channel
我先開始睇

訂閱左未

睇緊直播又唔subscribe嗰啲撚樣正一冚家剷之中嘅冚家剷！衰撚過藍絲！衰撚過共產黨！

我近排先意外發現身邊有人聽

邊有咁撚賓周㗎

攞我銀包過嚟

想聽啤梨哥屌柒泛民班含家產

安心事件爆紅

中國人係永遠入唔撚到世界杯，因為佢地係賤種！含家產！

生果哥

中國人就係冚家產

歌利亞幻滅

屌 爆post

休息呀休息

圖？
係戴住個口罩先有幻想架啦

今晚嘉賓唔掂

依照最新連登標準
啤梨晚報係分化狗！係熱狗！係5毛收編！

一恆都仲好d

撐毓民架嘛 點會唔係分化狗啊

都未返香港

被人cut咗
下一句係“都唔想做中國人”

佢仲有冇做煮啤梨論英雄

唔怪之得有人見完哥利亞之後
話啤梨哥真係好識sell野

有無圖

烏繩哥又去拓展馬拉市場

追post啦懶閪
成日問問問

由做你老母中國人開始迷佢

現代豪俠傳正啲

做你老母中國人好睇d
佢屌中國人係特別好睇
啤梨晚報反而有時太悶同賣太多廣告

唔賣廣告你養我呀，屌你老母！

我朋友生果哥成日去叫雞

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

生果哥幾時返黎

屌你老母臭閪我喺度揾食就阿吱啊阻

Mon post

可能嫁唔會係佢來嫁聽佢把聲好撚正嫁呢d做做手術汁汁佢就會好正

啅鳩你地班撚樣就梗架啦，屌你老母！

阿佘

留名等睇肥啤屌柒你班撚樣笑鳩哥莉亞

對唔住啤梨哥😭

啤梨哥幾時返香港

但個女仔真係佢咩？似咩？歌歌唔會係咁嫁！個個女仔都唔似盧海鵬後生

係邊度搵到

好似星期四定星期五

網台界ky呢個稱呼又幾撚貼切

啤梨哥連淋病譚惠珠都話eatable

上便poet話屌民陣條片 16分55秒 ！歌歌就算點都好我都會j你把聲嫁

把聲幾正 我當無睇過

冇左最重要嗰句

人地挨義氣做記者 仲要比你地笑

我個fd林Y

邊條片，我睇屌民陣公佈80萬果條好似冇

唔係今晚，係琴晚果條

話民陣數學僅比毅進好果條冇啊

話說今晚個嘉賓講二噁英時，係咪倒咗啤梨哥嘅米

搵唔到..

係

係咪最正分析

我完全搵唔到

16:55唔見啊

咁真係唔知

係囉

幻想永遠係最好嘅

真係呢個咩

就咁睇上半面都覺得35+，但果晚直播睇落係26-29

唔好cap圖啦

笑 諗起啤梨話佢eatable..

等睇啤梨哥屌柒你哋厭三厭四

唔怪得林匡正無食到

之前上節目到

生果哥奇怪林匡正無向歌利亞埋手

我屌你老母閪，喂第時我屌你買法拉利買林寶堅尼買瑪沙拉蒂屌你老母你比我呀

鞋揪黎

屌，人地係手足黎。成班仆街好似未見過女咁

最記得佢話

「屌你老母，其實我就你還屌你，我骨子裡都係中國人，我好希望我有生之年，我既祖國可以堂堂正正咁打次杖呀屌你老母！咪撚鵪春啦屌你老母！」

睇耳仔都知唔係啦

咪咁撚仆街啦 人地戴口罩就係唔想出樣
依家你班撚樣仲要cap圖笑鳩人
咁搞法 人地真係唔撚再落場做直播

成班cls

等睇啤梨屌班仆街

解釋返next哥個名點嚟

你班仆街笑鳩人, 真係冚家鏟中嘅冚家鏟

聽返琴晚第六節牙正既網台成長經歷聽到喊左
最欣賞牙正既地方真係佢好撚勤力 同埋識做人 好少同邊個邊個反面個d

你都成功上啤梨晚報做嘉賓啦

聽咗next哥立法會啲片，發現佢講嘢大聲啲嘅話漏風無咁嚴重

好想知林歪認證嘅閪人係邊個

早兩年啤梨屌個無名人笑撚到仆街

歌歌係最好嫁！！唔最咁話歌歌 圖一個個疑似鞋秋根本係件衫來圖二根本無！！歌歌係最撚正嫁

最尾果幾段咩事

牙正quote咗樓豬個cm

網台界ky

節⽬中誇張言詞式去表達，指西⽅⼈⽐中國⼈⾼級，他去為老外啜肛門都是高級，心甘命抵的如此說。

早排成日睇
近排就間唔中睇
主要都係睇下啤梨
戇鳩鳩咁係咁狂屌啲人

Mom post

今日又有四海

條友一講食隻眼就發哂光 浸港豬味出哂黎
人地話間野係藍店佢完全無視繼續講間野幾好食
我諗比餐九大簋佢叫佢奶共產黨屎眼佢都肯

今晚睇到好肚餓

有冇人有睇垃撚圾的香港人
戴帽條友好似講得幾好

Whatsapp我唔講名既就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！
屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！
只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會覺得講 自己個名比人聽係羞恥！
有d人話：我先生姓王
我屌你老母啦，你淨係比你老公一個人屌過呀？
你老豆係咪姓王我都唔知啦
有d就咁打過黎話：馬拉阿權
比我知道馬拉有第二個人叫阿權我就打你老母閪
你用死八婆呢啲字眼我都窒一窒呀，起碼都臭閪喇
係啤梨晚報點可以用八婆呢啲乸型鬧人字眼
我叫Mary呀
你冇姓架？你老豆屌你老母短命種呀？
咁撚冚家產既？
咁唔鐘意老豆老母改既名就去改名
姓冚叫家產，或者叫撚王，含撚王
我屌你老母臭閪，我搵食呀大佬，你痴撚左線呀？
你話我投共話我乜撚都得
阻人搵食猶如殺人父母
我屌你老母閪，喂第時我屌你買法拉利買林寶堅尼買瑪沙拉蒂屌你老母你比我呀
屌你老母柒頭

cls

好嘈

肥啤語錄

點稱呼？

笑撚到仆街

屌你又成枱威威小食

推

男人就係會溝女！

睇到好想去食威威小食

食過三寶其實一般般

真係有聲

不過小食店黎講佢既八爪魚真係幾好

一開波就屌鬼 笑撚死 咒人白板殺星

旺角黎講，威威小食d野係好好食 全部都合格的

不過佢無講錯
有心整既其實大把教學，連登都有po
但永遠有d懶人寧願用錢

馬基利尼法

戴帽條友就係卡比日報其中一個主持-stephen

調理農務 漁農界

呢節真係睇一次笑一次

Link?

對我.. 我老友生果哥

陳淨心都eatable啤梨哥

好撚pink

唔通我既身材會衰得過大波man

暖笠笠嘅被竇

雙層乳房巨無霸
肚臍黑面黑麻麻
大脾上面有條罅
人人玩個笑哈哈

有聲
我老母同姨媽好鐘意聽佢

成日一路煮飯一路聽

啤梨哥回歸

講真有心續BNO邊洗人幫

小丑舞

係副簽煩少少
其他都有人教

鳩硬真係無親戚

幾號part幾 想睇番

見到有個cm係
請勿按鐘, 推門請進。咁你裝個鐘嚟做乜? 你拆咗個鐘咪得囉。你留個鐘喺度但就寫張紙叫人唔好按鐘, 你真係多餘。

香港真係好多鳩人

星期一part 6

記得早兩個月有回應過

我屌, 今朝茶記食早餐, 突然大大聲聽到個 intro
一個五十幾阿叔開聲聽

啤梨哥返咗嚟成個節目高質返
之前有四海哥都正講台灣野冇得頂

生個女連閪都冇 做雞都唔得 白板剎星呢啲得啤梨先講得出

去馬拉一轉又進化咗

始終兩個個化學作用真係啱啱好，冇咗個點都差啲

點樣可以練到佢屌人咁出神入化

喱個真
可能先入為主但我聽返啤梨既舊節目
都係覺得啤梨同林匡正咁最夾，最平衡

啤梨夾四海其實都好正，四海笑得好濕鳩

啤梨夾波子強最衰，嘈撚到頭痛

Fans黎報到

呢集講中文好撚好笑

雜果哥有乜野係唔eatable

今期個朵叫包裝之星

好想試佢手勢搵日上去買支白滑沖涼液先

其實bob叔同佢屌人有d似
屌得黎9up咁屌勁好笑

對我嚟講Bob叔同佢係唔同level

bob叔前一集live講到明學啤梨講: 陷家剷之中嘅陷家剷

Bob都係學啤梨哥渣

咁bob叔好笑d

我鍾意啤梨
夠放！又有生果哥野聽又有歌聽

bob叔都有得唱野狼disco

又接電話

d人想出鏡特登打

95104216

求仁得仁啦 七點幾打比啤梨

啤梨係喊黑警死全家口號始祖

6點有撚人睇咩

有鯨魚線

痴奶奶

又擠乳溝

笑死

禾diao lee lo mi ！

煲冬瓜

又eatable

咁都話eatable

eatable

狗屎垃圾都eatable

想食同食得落係兩件事 雜果哥

比我實屌 奶閪都無所謂

藍屍不了

佢真係好鍾意食海底撈

閪多毛

又moon post呀林匡正

匡正開個ac一齊討論

哥利牙隻眼似朱寶意

歌歌唔好理佢地呀

歌莉亞自己有個台
把聲好適合做配音

i am 歌莉亞

生果哥即係西瓜頭？

No, 生果哥係啤梨老友

琴晚講嘅台灣原住民笑到仆街

歌歌

側面似馬蹄露

隻眼

call me 66982429

我記得有集佢話搵左生果哥做嘉賓
然後佢帶頂帽帶個口罩加副黑超就話自己係生果哥

我屌你老母你乜撚野靈恩會呀 你信耶蘇定天主教呀屌你老母 喂你幕後再同我講下 呢啲冚家產又一舖落係我手上面 信耶蘇就係冚家產！係香港信耶蘇就要殺殺殺！邊有咁撚冚家產架！屌你老母！我識啲教徒個個one night stand!屌你老母墮胎！個啲唔緊要 但係屌你老母你地所講既濟弱扶傾 幫助弱小 守護公義 去撚咗邊撚到！屌你老母你叫人信耶蘇 返乜閪教會呀！稍為有啲教會似樣啲嘅反而係比你地啲主流教會呀 去抹黑 去排擠！信你老母閪咩！耶蘇就係魔教！屌你老母！信耶蘇嘅就要死全家！屌你老母！邊有咁撚閪架！每一日都有啲呢啲野嘅！但係冇第二啲教會出黎屌柒呢啲教會架喎 最多出黎做正確既事 做正確嘅事呀 但係係never屌人地啲教會架持劍偉道 如果耶蘇係到就搞掂佢老母閪啦！你班撚樣 作為耶蘇係咪可以屌柒啲教會呀！有 門徒媒體囉！所以比返隻手指門徒媒體 你放心 今日我同關二哥作福 全部信耶蘇嘅死全家 除左門徒媒體以外屌你老母奧閪 佢話咩呢 仲要第二點 潔淨與不潔淨是不能相干 我係唔撚明乜撚野叫潔淨與不潔淨是不能相干呀！你明唔明點解呀！你寫乜撚野呀！細個又唔撚讀書！屌你老母 信耶蘇走去！入黑社會好過啦！龍飛鳳舞更加識！我屌你老母！寫乜撚野呀！跟住仲撚離𦡮

1:14開始，生果哥經典MV《漫步人生路》

笑死 一開始條女拎住兩袋垃圾做乜鳩

十三妹

聽咗MIHK好幾年
唔明點解十三妹咁既背景會夠膽係MIHK到做

3:09黃撚咗喇

你咁撚毒0既 ?

1800 ON LIVE 都接近成萬人架

1800收工時間，坐車返屋企嗰陣都係靠聽佢

有無人聽到啤梨哥收到料關於彥琳同梓樂嘅死

就快有真相

而依個真相係同各位推測八九不離十

佢都話唔方便係節目講太多

聽到，佢話有聽眾報料

𠴱個係唔知咩軍佬

咩背景

有背景

佢話識人喺乜乜辦做嘢

強國中產家庭

但佢好似本身都黃

推呀

返工一路做野一路聽留名
有時聽啤梨屌人好難唔笑 太精警
最好笑係老母都有聽過啤梨晚報
然後屌啤梨太多粗口

push

嫌太多粗口咪聽燒山，細良lor

佢依家聽神駒

咪一樣有粗口

冇咁多 最緊要係老人家受

啤梨好正經講咗兩日柯德莉夏萍同格力哥列柏

鬼佬嘅愛情故事真係唔同啲

佢好多唔知係老一脫用語定佢自創
好賓周 含得撚橡皮糖 審雞粉 撻雞屎
唔知乜嚟 但又幾過癮

唔明咩係撻雞屎

佢尋日個講八爺
係咩人黎？

王岐山

咩叫閪吱

以前 能得利橡皮糖 好 HIT, 好多小朋友都鐘意食, 所以 被人有人改為 含得撚橡皮糖

鬼佬的確係高等人種！
羅馬假期真係好睇

濕鳩差唔多意思

細佬都係第一次聽 "閪吱"

係 金枝玉葉！

show off自己做過嘅嘢？

咁上下意思

讀得書多既就係冚家產！

聽啤梨哥講柯德利夏萍聽到喊左

哥莉亞

啤梨哥呢？

幾時除口罩

生果哥呢 btw 歌莉亞

病 仲想聽佢爆seed

啤梨哥都會病

個故事真係好淒美

外國啲愛情真係零舍唔同

波姬小斯同米高積遜段愛情又係好可惜

當然唔及格力哥利柏同柯德利夏萍

今晚又有歌歌

隻眼有啲似胡定欣

歌莉亞好戰鬥格

歌莉亞叫人唔好裝修
大家認唔認同?

依家裝修都係D藍絲網上9UP兩句就去燒，有D無為，同一開始只搞中資走偏左

肯定無食北韓孖寶

冇食清心丸同紅蔘粉

聽完啤梨哥介紹 今晚睇翻套羅馬假期先

唔應該沉迷

C朗唔靚仔

歌歌講咩都好似好有道理

一開始只搞中資
美心 扑嘢家原來中資

啤梨同匡正少一個真係差咁d

佢講啲嘢有少少矛盾
佢話裝修令間野開唔到
淨係要比鋪租
要罷食令到間鋪頭冇人去
令間鋪要比鋪租燈油火蠟人工
但係佢自己都識講見到仲有人排元氣美心
現實係香港咁撚多豬
根本冇可能會100%罷食到
不過佢開台梗係叫人唔好去裝修啦
唔通叫係呀你快啲去裝修緊咩

裝修容易俾狗拉
商場太多cam好易奶嘢

林匡正成日都Mon post

歌莉亞好似真係冇乜波，今晚著到咁都冇野睇

以前我ex得b，著到咁已經有啲料到

史提？

網上面有片影到歌莉亞個樣
啤梨唔好屌我係冚家剷plz

呢日啤梨哥都病病地 但係爆seed屌人屌得仲勁

有time stamp

歌妹會唔會以後都唔上黎

歌痢牙你收撚皮啦屌你老母
唔係有人裝修
你呢類咁既垃圾傻閪肯定當無事發生然後plan聖誕點玩
重有你咪撚學啤梨講唔啱聽唔啱睇就唔好聽唔好聽睇啦
第一個台唔係你既
第二你憑乜撚野
第三你無波兼好撚樣衰

正常人咁嘅樣啫

啤梨狗不嬲吹到大一大
之前d part time女仔都吹到天仙咁

但Miu Miu真心得講真

係香港讀到書既 都係含家產黎架

catgirl佢可能都會話eatable

文翠珊佢都話eatable

梁愛詩
譚惠珠

痴撚線

表演食藥

屌屌下林鄭講聊女

暖笠笠既被竇入面有條女幫你含撚

鳩硬真係冇親戚

屌 佢又講支那足球

IPHONE 20萬一部都要買

鳩蛇

喂，youtube kol 你有無試過先...?

果時德興火鍋小龍女夠吹到好正啦

依段片係民記

邊個係歌莉亞？

唔慣咁早做完

求GIF

究竟邊個係生果哥？

茘枝山朗拿度

雜果哥係生果哥大佬

九龍雕刻刀

明倫街張學友

啤梨哥蒙面扮生果哥嗰集節目有冇link

馬居士

Black bloc界始祖

食白粉

林歪都爆笑

又表演食藥

又食藥

其實點解林匡正叫林歪

林歪係佢個frd

即係生果哥係啤梨哥果fd咁

正嘅相反咪歪囉

班撚樣唔打唔得嘅

祝誠哥長命百歲咪即係話佢得返幾年命？

認真問 係咪真係有生果哥呢個人 定係你的朋友就是你
睇咗冇耐

講親叫雞生果哥就會出現 你話呢

依張圖係邊一集?

歪= 不正
所以成日叫g

有無人有啤梨哥之前扮忍者既gif圖
好撚好笑架

十三妹依家去咗邊

好似就嚟結婚

生果哥有冇同十三妹做過愛？個Mv拖曬手仔

有在呢枝野 出去玩都唔洗帶套

屌你老母太陽下山開始禁食 到明天太陽下山 一天禁食禱告 姐係唔食一日野去禱告 你會唔會呀 首先我唔知佢會唔會啦 屌你仲要披麻蒙灰 做乜撚野呀屌你老母！冚家產！你信耶穌信到做乜撚野呀！披麻蒙灰？神父面前認罪禱告？屌你老母邪教黎架？靈恩派有冇得互相屌閪呀！有冇得屌你老母個教主屌個女呀！屌你老母！過黎呀！冚家產！信耶蘇嘅就冚家產架啦！呢個靈恩派就係冚家產之中嘅冚家產屌你老母臭閪！呢個靈恩派係邊撚到呀？仲未有人知呀？屌你老母靈恩派真係含得撚橡皮糖啦！

咩六個一 一男一女一夫一妻一生一世！屌你老母啦！一個男人一生人點會只係得一個女人呀！歌仔都有得唱啦！屌你老母閪陳奕迅個隻唔知乜撚野歌！女人都唔只得一個男人啦！屌你老母閪仲要一生一世！嚇鬼呀我屌你老母！靈恩派！如果一個人呀！我啤梨得一個女人，就真係零恩啦！屌你老母閪！一個男人唔屌番一千幾百個閪一世！基本啦下話！一個女人衰衰地都比十個八個男人屌過啦！唔係佢都悶啦！

又屌

睇煙花既就係含家產！

好撚毒

十三妹搭得杯落

屌你老母閪 澳門就係垃撚圾

果陣啤梨講到好正
好似係佢地去太魯閣浸個爛鳩溫泉
見到十三妹塊面泛紅好想砌

淫到

強國人?不了

腳架影煙花果度好笑

又吹奏威威

應該真係好食

魷魚、蘿蔔、陳皮魚蛋

凍食八爪魚

係八爪魚，唔係魷魚

牛雜好好食

好少落開旺角

呢個就係客家佬

響啤梨哥朵份量特大

八爪魚ok 好食

西乙(二)

成日講佢 live做做下瞓著嗰集YouTube有冇得睇

仲有果D拍友呀！你上google download咪得lor！
你識閪影咩柒頭！

屌你~ 屌你~ 屌你老母~~~
屌你老母~ 屌你老母閪~~~

林勇士

河北農民

點解林兆波會叫河北農民

個樣成個河北農民咁

太多粗口😂

聽到打冷震？

又玩鳩河北農民

第一勇士

啤梨話佢第一眼見到林兆波，就覺得佢係中國啲四章幾就已經捱到成個七十歲阿伯嘅山區農民，咁佢本身對中國地理零概念，當刻第一時間諗起河北呢個地方，咪直接叫林兆波做河北農民

好啜核

有無人買咗sweeter tv
係咪會送埋vr眼鏡俾我睇vr老咸

4D咸片

咪撚買啦昆水架

有無link睇返

吹到好勁咁
值過萬既野賣1000蚊

gif係做你老母中国人喎

入面頭幾分鐘有

屌你老母 頭先落街買飯 係電車路見到個好ELEGANT既中女OL拎住電話睇啤梨晚報

呢個節目幾入屋下

你同個OL有冇下文

我係青少年

yoyo

係喎,好正,唔該巴打

做你老母中国人d片好似delete晒

第一季del晒，第二季就有keep

屌你老味

我做地盤
用ea mask係咪可以吸小d塵

啤梨

EA Mask , 噴噴 , 濕疹鹼
我buy架

啤梨哥病左好耐

不過ea mask好大爭議

又跳小丑舞

我要跳小丑舞

Woo~~~~

next哥出返黎做直播

而家類似ea mark既商品好多，上網好多都話呢啲係流，但問過用過既人話真係好左，真係唔知信唔信，但自己又唔想買黎試

有冇用家？

阿正好勇

林y正做緊直播

咪喺大眾買個試下先

頭先話踢保左了

咁都好d都好難俾條罪佢啦下話

根本就係濫捕

23號part234去左邊

其實2019-11-19 都唔見咗part 6
因為佢哋出嚟獨立開台之後我由頭開始睇的

兩個一齊跳

唔知youtube又玩咩政策，搞到好多舊片無哂

匡正有live

今晚係咪冇啤梨

有史提

出年先再有啤梨晚報

新studio好似都唔係大好多

果個講野唔正果個係咩野人

舊果度似141 d劏房

走光

搖搖

邊集？

我老母成日睇林歪現場直播

我老豆都係 志在有人講下野 rthk同Now無人講野 apple daily有人講野但令人想訓

我老母之前成日係電視睇埋啲怪直播，我懷疑係支那直播或者係支那買通左既直播，係好遠、高點、警察防線後面播既，簡單黎講就係冇野睇。

之後我就係電視search啤梨、城寨，因為佢有記憶，依家全部建議觀看既都係我地自己友既頻道

個個女人蔡xx係砵蘭街做雞？

no

好正, 又識講粗口

之前吹到套廚具幾貴幾貴
點做飲食節目

係 我叫過 misspun d fd黎

林Y 講野講到好肉緊

當年有份課金比佢開節目

佢地話遲D會將上載速度減慢, 即係要2200 /2300 或打後才會有片上載, 唔太明白 U 2搞乜撚

有線呢排大屠殺
佢哋之前播有線片嘅都落咗架

今晚咁多人

被有線投訴所以下左架 ?

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

大家記得上到去，幫手買2本寫真

巴喇沙

好多間黃店想試

歌利亞抽寫真

一齊砌

有味紅蘿蔔

今晚好開心

厚D果2本抵D

歌莉亞

歌利亞 幾靚女

邊度有得睇歌歌

你講真

痴L線

去咗沖繩

普普通通既女都比啤梨講成大美人
而啤梨話歌莉亞係唔醜only

今晚好似有女

老豆老母日日睇
聽到把聲都覺得煩

Miss Pun

個feel有啲尷尬

Miss pun正撚到

屌你 屌你老母個臭—-閪
屌你老母個臭閪
屌你老母個臭閪
屌你 屌你 屌你
屌你老母臭閪 屌你老母臭閪
屌你 屌你 屌你你

G

Email同renee講野好好多呢2個講野不嬲唔知點咁

邊位手足

性冷感？

爆房傾計

劉家衡幾好運 遇到misspun

而家都柒啦個樣。。。

又想串陳議員

想屌

聽佢講野會訓著。。

爆房睇 皆大歡喜, 聽到都想笑

同居得唻, 仲要神交到咁0既程度, 好難想像

我都同意佢好正, 不過唔搞得, 真係唔會同居囉, 睇得唔食得. 我唔係神唻囉.

好嘈呀

肯定吹水

咁正0既女唔扑, 隨非有性障礙. 以前同條女一齊, 我唔搞佢. 都被佢秒, 又問我係咪係出邊食飽左. 吊. 咁唔係時時都咁有狀態架嘛!

啤梨哥喺度實會咁講

屌你 屌你 屌你個老母⋯⋯

拿我今次又唔同唱法啦
可以隨時變都得既

renee臭雞，拎光環
咩柒都唔做

有聲

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

對住美女都全沒性衝動, 真係好 .... 神 下囉

我記得佢講過寧願俾條女告老強都唔想俾條女唱佢唔得

對住miss poon都唔出手......真聖人

屌你老母個臭閫！ 屌你老母閪 屌你老母個爛臭閪！ 屌你老母臭閪！ 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母閪！ 屌你 屌你 屋你！

蘋果死對頭

其實有冇人知佢真面目個樣係點?

人地唔係賣樣咪算囉

正常樣 其實有咩問題?

旺角果晚直播睇到樣 時間唔講啦

之前啤梨哥話96.4分

咁實好有幻想

如果無咁高評分就唔會太多幻想

雜果哥咩都上得
譚惠珠 林鄭 london bitch 都話eatable
佢啲評分聽吓就算啦

Next哥隔離條友仲嘈過生果哥

好頂癮

又有播國歌咩

做緊咩？

句句都嗌出黎

d人叫佢小米哥

靜聽生果哥食女就已經爽

左2咪之前球星台個Roy

條友同q仔好熟架喎 一齊做節目
林匡正同啤梨哥屌到q仔仆街架喎
點解佢會上黎?

球星台係咪收左皮

好似話又搬

小米哥做節目幾好聽

球迷直播室呀

就係講緊個studio又搬，Mike哥上星期講

有架咩，唔係求其搵個位做咩

Next哥直播好似變左大台咁

好多fans

收利是

果個位好似匡正見面會咁

依家都係
個個都握手

全民姐姐到底係邊個

好似参加立法會選舉咁
睇嚟林歪都有啲希望

今晚有無？好掛住啤梨哥

林歪英國passport
點會去選

係有嘅

屌又斷咗

馬基里尼法

放棄咗可以再攞返一次麻

我唔係話鱷魚

終於有啤梨哥

把聲好拆

馬蹄露都eatable

暖笠笠既被竇入面幫你含撚

第一次聽 屌得好撚爽 娛樂性十足

本身都冇諗過....

鳩硬真係冇親戚㗎....

佢唔係話馬蹄露屌唔落咩 反而林歪話寧願屌馬蹄露都唔屌林鄭

兩個都痴痴地線

屌 唱k

好撚癲

投資八萬

thx thx thx thx De Gea~
能令利記變十弟~~~

啤梨high到

啤梨連腎仔同方皓玟都唔識

做撚到9點

同問

仲話做短啲

小米哥都好頂癮下，林匡正拍住呢啲大聲巨炮係幾好聽

仲未有重溫

有了

冇左唱k?

版權問題，會剪走

睇緊重溫

Part 2 17:31
笑到仆街

最正嗰part剪走左

痾尿

呢個世界上無正骨嘅

仇B

任命駱惠寧為中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室主任。免去王志民的中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室主任職務。

阿正又中！

條友無其他人咁academic
但估野幾正路

Brexit
Donald trump 都中
阿正係幾掂

所以街外人成日話晚報只係聽啤梨哥屌
但無視左林匡正
雖然呀正講野唔順姐但有分析有剩

沒有烏蠅哥的日子 晴

今天又是星期六，還有48小時才有啤梨晚報。

唯有聽回舊的集數。

反覆搜尋，發現找不看煙花就是冚家剷之中嘅冚家剷的集數。

只好前往威威小食吊癮。

唔academic反而估得中

12.19果集

想像下自己屌淋病 大波驊果啲會點

其實你係咪肥Lag?記得咁清楚

有冇邊集特別經典

喱段我好深刻

24分鐘開始

睇返留言
我有留過e句

Hi 肥leg

林Y上身

黑超哥

pink lin

講美國綠卡笑死

又跳舞

Rap

有冇人知肥佬屌枱gif
係邊集cut出黎???

痴撚線
今日咁激動

啤梨好似又肥咗嘅

係咪仇B

去完日本食得避孕藥多

頭先屌王志民嗰度我喺車忍笑忍得好辛苦

今日好多素材

批lin頭批lin雲

屌你咁都可以植入式廣告

批lin頭癡撚線

屌屌下都可以幫枝噴噴賣廣告

lin頭煲湯

又唱k

唱k

今集第三節笑到仆街批lin頭批lin雲煲湯

用魚勾勾住....
一扯～～～

啤梨舞

好想幫啤梨瀨屎眼上面汁毛嗰啲屎

今晚又歌利亞？

術數大師

9成西哥

唔係話仲有條女咩 仲要長腿 我估係既9成都係哥利亞啦

搵哥利亞不如搵蔡曦瑤俾啤梨哥屌下

高登果面話哥利亞俾高登個吳中立媾左

吳中立唔係做點心師傅既咩

做咩咁耐都唔開始

真心咩 中立唔係有老婆架咩

痴線

又批lin頭

哥利亞把聲真係幾正

拷問大師生果哥

哥莉亞幾時出樣

食肚臍屎😨😨😨

啤梨痴撚咗線

笑死,生果哥

就咁睇素顏麻麻

無睇直播 睇你地文字描述都好開心

痴線又唱k

網民話啤梨哥同哥莉亞扑野

有冇扮馬蹄露gif圖

哥利亞好淫

仲要成首全部甩beat

唔用銀包 用橡筋

又甩咪

歌莉亞好似幾正

歌利亞唱歌幾好聽

有冇人整gif

嘩 幾唱得喎

仲live緊

屌10點半

正

屌得好應, 睇得出生果哥真心嬲

痴線
做到11點
頭先鬧人嗰段CUT出黎真係無得輸

831後第一集。。。

屌你潘CFU把聲有D似哥哥

歌莉亞屌咩

仲做緊

chatroom成日都有人屌佢

chatroom屌佢啲咩

痴線，可以吹成五個鐘節目

今日遲咗開

啤梨哥真係天生做網台

唔使食飯

啤梨哥 接近5粒鐘

朋友 d 電話號碼冇個記得，
但係就記得 66982429

老實講丫 好想睇哥莉亞同啤梨係鏡頭前扑野

屌, 遲早搞到歌莉亞唔撚做嘉賓

尊重啦

聽日有女嘉賓唔通凱晴b

今晚？

琴晚歌莉亞煩撚到

最後又係歌莉亞

應該唔係 啤梨琴日同歌莉亞講話佢今晚都可以上黎 兩把女聲一齊唱歌 不過九成最後係砵蘭街瑤瑤

成日都話請d議員上黎幾時先請

咪又係史提

之前請左MISS PUN條仔
啤梨係度一定評頭品足MISS PUN

林錫添區議員

無lala屌chatroom真係
啤梨都叫佢其實唔使咁勞氣

咪係 怕鬼咪彈開囉
疊曬聲 又嘈住曬
佢琴晚表現真係唔好

老師

個個冇帶口罩得佢帶,扮神秘

鞋抽臉女仔好唔鐘意

個個都可以露樣咩

唔關事
師傅都唔止一次出聲話叫佢認真啲做節目
好似好唔尊重個嘉賓咁

記者怕露面,你係做明查暗訪攞獨家咩,蘋果豬西記者咪又成日露面

人地唔想出樣咪唔出樣囉
咁都有得屌？

人咃唔想露面又關你撚事咩?
你咁勁唔上去做記者食TG?

你哋唔好咁撚閪佬才啦，戴口罩又屌個樣係點又評頭品足。成個百彈齋主咁

13妹

十三妹係唔係藍絲

13妹
咁都請到出山

我理9你呀

係個屎眼到播歌

1 or 2?

天生淫賤

爆歲數

又打電話

33

人地義務性質架咋

屌啊我之前仲以為十三妹係藍

六月之後變黃

啤梨：十三妹冚家除左男人都eatable

巴沙拉就係

啤梨竟然未唱

小曼谷黃店

咁高鐵真係好偉大喎 我地係咪怪錯左佢呢 呢句即刻笑左

chatroom乜人都好
真係唔好為個chatroom搞到達哥咁

林匡正都屌過

啤梨都屌過啦

肥閪降

啤梨嘅歌聲真係拍得住張學友，甚至有過之而無不及

結果吹得最大果個唱得最差
老師就真係張學友

唱浮誇

唔轉Key都要死全家

老師有d料到

部機好似係佢買返黎

專買淘寶嘢

紫色BNO嗰集係邊集

終於睇到唱歌環節

用左成百萬

新填地張國榮

連登仔到時又起底
又屌人樣衰

老師依家好似返唔到大陸

邊個唔轉key既就係冚家剷 就要死全家！

仆街今晚佢部唱歌機都回本

唱誰明浪子心走哂音

斷氣了

尹光

唱左幾多首

其實幾錢

生果哥吹話成百萬

啤梨走音走到

過「八」萬咋掛

百萬咩幣先

啤梨講錢 坐底吹多3個零

三高咋麻！個啲算係病咩！糖尿病算係病？高血壓算係病？呢啲係人都有架啦！冇個啲係冚家鏟！係一定有架！

睇重溫無晒唱K睇，好可惜

屌！華強北買有幾貴

如果係老師買既更加會咁諗

佢買支撚屌咪先百幾蚊會唔會咁揼本比先百萬去買呢set野

喱d就一定係啤梨哥鳩吹架啦，唔好太認真

Btw 岩岩聽返重溫
有無ching覺得老師個feel好似團年飯先見到個d叔父
雖然係9up 但好有親切感

係佢哋嘅採購專家老師喺支X國購入

唔知係咪岩岩去中国出事，好似好細膽咁

防水電話

Joey唔係咁架

林鄭>eatable
Mandy>無波not my cup of tea

啤梨成日吹奏國民黨

喪波敢死隊

比啲想像力，朝頭早係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到Mandy啊幫你含緊 .............

你當然會一腳伸開佢啦

山狗

又唱。。。

老師 笑撚死條片根本完全冇內容

唔係講七警咩

有咩

啤梨都係跟教主啫

今日先聽佢屌完國民黨喎

有單咁既野

唔係呀 未見佢吹奏過國民黨喎 次次都屌 基本上佢兩黨都屌

成日屌唔俾佢入黨

四海吹奏啫

真係無啦啦追住黎屌

新人陳慧琳

今日part 2

90年代新人

新人陳慧琳 twins joey
隔離啲人都聽到呆咗

啤梨：宜家我已經做咗一方之雄 你國民黨再點求我我都唔會入嫁啦

有冇人有十三妹IG 或者FB?

幾正

曹越

四海係黨員黎架

subscribe十三妹 YouTube channel

楊明 楊乜撚嘢明呀 屌你老母個名兩個字既就係冚家剷

13妹躺着也中槍

show cash

又教訓佢

雜果哥真係越來越痴線 華大媽都食得過

華大媽都eatable

食虛榮，名氣

大口玲chatroom嗰班都係癲

懷疑啤梨哥其實中意重口味
Mandy唔食 yumiko 唔食
係要食林鄭 馬蹄露 陳靜心 華大媽

啤梨好似冇話馬蹄露eatable喎

如果希拉莉果陣做到總統
佢連佢老公都屌埋添啊

又唱國歌

譚惠珠都eatable
啤梨 = 勇者

擺撚到明有癖好 扮乜勇者

屌你又燈又塔
點知1人1個自己爆響口

名氣行頭

又露lin

蔡英文嬴緊百幾萬
四海哥點睇

四海仲話淨係贏二，三十萬

星期一請佢上去講啦

話時話，林歪係咪嗡中咗

佢估贏80萬票以上
今次應該無人估到贏咁多

想食林鄭同朱朱個朵者
你估真係貪佢西臭咩
佢仲話過德國女總統默克爾都想eat

雜果哥：如果默克爾俾你屌你屌唔屌呀？
林Y：痴撚線！
雜果哥：唔係喎你諗下 有得屌德國總理喎 點都要試下啦下話

德國總理喎

你同人講 屌過德國總理 都威過人啦下話

講堅有得比我屌即屌
威一世

星期一生果哥應該會話想eat 蔡英文

下個星期仲有林Y東瀛遊嘅遊玩經歷分享

生果哥心諗一場相識先費事串鳩你

正神又估中

上星期個集講講下都頂佢唔順

終於見到歌莉亞真人

下爬係咪可以插死人

見唔到除口罩個樣

我覺得哥利亞條頸鏈好淫

如果有波既話岩岩好係條事業線上面好正

見左除口罩未

未，打邊爐果個話唔係佢嘛

四海上天地友正氣

以為係選舉後節目

D留言全部binc

姚冠東嘥鳩氣啦
唔係知道鹽蛇去左台灣撚會屌得咁大聲咩
聲大冇貨賣私怨撚一條

今次好多「台灣專家」都大跌眼鏡

好大仇口架

其實生果哥係咪啤梨自己

大仇口冇問題
冇料又聲大大先係問題

啤梨個老友嚟

佢話老友姐，你的朋友就是...

呢D嘢問出口就唔好玩

絶對冇啲咁嘅事，只不過生果哥同啤梨好老友
先將以前叫雞偷食嘅經歷同啤梨講

四海哥FACEBOOK

佢要冷靜下...
明既, 太大打擊

佢講生果哥d叫雞心路歷程講到好似佢自己屌緊咁

啤梨佢靠把口揾食架嘛

要冷靜不如quit social media啦，好易出事

屌佢真係被害妄想症

quote個唔知乜鳩page既說話係到鳩屌

咩事 有冇link睇吓

四海做乜鳩

又嚟eatable

孫中山後人

賭j

切J

有無咁好食

大埔東昌街

銓仔記

Google完應該係叫銓仔記

呢個POST話係黃

掂啦咁

有無facebook名

沈四海

梁凱晴係eatable 即係林鄭大波驊嗰個level

係喎，都唔記得咗啤梨哥講過仇B老豆老母都係聽眾

係呀 成日請啤梨食嘢

其實四海哥講得又錯唔哂
先唔好講批鬥國民黨
依家真係有種風氣係想將所有野去極端化
順我者生 逆我者死
你順我意就係同路人
只要對你有少少質疑就話你係共匪 熱狗 分化
大家想要既民主真係咁咩？

將所有嘢二元對立，方便自己唔駛用腦思考

其實佢都慘，佢成日屌韓粉，但啲人就因為佢國民黨就廢佢言

個日食完其實麻麻地 仲要播tvb 真心唔知黃係邊

睇連登熱門就知

84811079
BNO

郭卓堅講乜黎？

咪對毓民落井下石囉

想知details 死老坑

我都係望過下啲cap 圖 冇謂突登search了

始終都係脫離唔到私怨大過天嘅問題

佢地恨黃毓民多過恨中共

私怨上腦cls

即係好似啤梨咁講，即使張華峰呢個冚家剷個女死撚咗其實心底裏我唔會覺得開心
黃毓民喪子其實何苦落井下石拍手稱慶

要幾憎黃毓民先會為呢D事開心?
老老實實我對黃毓民呢個人有保留, 尤其佢同梁天琦關係唔好之後
但我唔會因為佢屋企既事有半點開心

係 近年佢有d言論我不敢恭維
但係喺佢喪子之痛上再踩多腳好撚過份

係冚家剷之中嘅冚家剷！賓周之中嘅賓周！

咩覆核王

星期日見到哥利亞
好撚高
我估有170

佢係自己channel特登出條片問人想佢拍啲咩題材既節目
結果到而家都係一個comment都無
其實都幾慘

嗰日咁撚樣趕客 個個都dislike啦

最主要係，你估個個好似啤梨哥咁有魅力呀

屌客呢d嘢真係啤梨先有資格做

呢樣真 第二個做真係會屌走d客

但咁某程度上都證明俾人屌既真係唔會用腦諗下人地屌乜

都要睇下你係鳩屌定點

點為之鳩屌先
總唔能夠你唔認同就話人鳩屌架喎

情緒發洩就無謂啦

其實好正常，岩岩出道
好難集fans
但我見佢ig都好多人留言

嗶梨講個間蕃茄雞煲係邊度?

黑警樂園好正

姚子羚

今日咁早完

施麗珊都eatable

之前講佢office附近果間邊爐呢

屌 笑撚死

乜都eatable

又sell巴喇莎寫真

幫手清咁d

屌你肥瀝

知唔知佢話食扒個間係邊間？

我唔係

有冇手足食過好唔好食？

人地養到個女咁大 咁樣拍片影相你唔係唔撚幫手下話

每條女先$10

屯門三公主都食得過....啤梨真係冇咩食唔落

唔係啤梨
係佢老友生果哥

推到有post II

英皇 Mani

Just give me a call 66982429 66982429

記得講全名

四大發明係粥粉麵飯

又話八點半收

太早收喇

84811079 BNO
66982429 馬拉
59330829 主持
999 鳩痕

加密啦

佢講越南嗰個真係笑到碌地

移民厄瓜多爾
要買定避彈衣

阿吹同阿tam

講電話嗰part最正

其實閪毛冧係咩意思？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

冧檔

又rap

瑜家含撚

瑜珈含撚

痴撚線 狗仔含撚

支那好似有人試過屌條魚個咀

好撚恐怖

之前啤梨講過生果哥屌芒果，屌完仲要整芒果冰俾frd飲